有冇裝修佬？有野問一問

我想拆走個衣櫃但個衣櫃好似連埋張塊野咁一折係咪會爛要起返幅牆

似個櫃收左落牆度黎借力

點解我睇唔明你問咩

櫃內應該上左爆炸縲絲，拆左搞掂

間房木板間？？？
如果係好大機會一拆見木廊

係木....如果折左要點先整得返靚佢？想原位變做飾物櫃

第3張圖係打開櫃入邊影

木板多數痴膠水同釘槍

咁應該好易折

都唔係嫁 膠水有料到好實

如果整要幾多錢？